沙田遊行大會：11.5萬人 毅進制：2.8萬

搵人拎條equation出黎prove下睇下岩唔岩數

阿SIR 計數唔使你教

開始你有你示威，佢有佢ot搵真錢

115000 ^ 0.8858 = 30392

以毅進制誤差嚟講，相當接近

愈來愈少人出

時間長短、路嘅長寬都唔同港島

比九龍少左一半

cls

又中

21/7 再黎個反cup

115000^0.88 = 28406

毅進仔只識2dp

應該唔少人留力下星期民陣大集會

諗起女警鳩㩒段片

今次禁得2萬幾下